---
title: Rubrik Perempuan Pelita
date: 2012-06-07
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_07_2012_-_perempuan_pelita_1.jpg](/uploads/200px-Juni_07_2012_-_perempuan_pelita_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_07_2012_-_perempuan_pelita_2.jpg](/uploads/200px-Juni_07_2012_-_perempuan_pelita_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_07_2012_-_perempuan_pelita_3.jpg](/uploads/200px-Juni_07_2012_-_perempuan_pelita_3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Perempuan Pelita "Minerva MIrabal - Kupu-kupu Pemberontak"	

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB

**Hadir** : 
* [Dias](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dias)
* [Memey](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Memey)

**Ringkasan** : 
* Rubrik Perempuan Pelita edisi II tentang Minerva Mirabal, seorang pejuang anti keditaktoran di Republik Dominica
